大家點睇玩tinder既女仔？

玩tinder不該認真？
巴絲打快入黎放低你地既睇法/經驗啦～
利申：new to tinder

雞
公廁
淫娃

你自己三選一

見過有女仔玩到沉,但基本都係賤人

唔係要錢架咩？

G

你指收兵？

tinder無好女仔？

連登仔眼中香港都係得呢三種女仔

事實香港真係得呢3種女

之前玩過吓 係為咗r水吹
唔會同人出街同埋好少俾電話人
後尾發現好多人為咗約炮 就冇再玩

點睇tinder既男仔

雞

搵食姐 犯法呀？

你地每個月比左幾多錢去玩

玩得都係賤人

雞嚟

閪痕

感覺上一係收兵，一係妏婆，一係現實條件唔好

自己沉左船呀

多唔多人約到炮

臭閪

秒

用左一排 都約過幾個女仔出街

我又覺得好多都似認真乖女wor

on9